{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493080",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "숑스바베큐"
    },
    "text": "ションズバーベキュー\\n\n京畿道楊平郡江河面田水里6\\n\n韓食-カルビは楊平の3大グルメ店として知られており、12:00から22:00まで年中無休で営業しているレストランです。 ここは120席を備えた広い空間で構成されており、部屋は別に提供していません。 韓食-カルビは堅炭で焼いてくれるドゥンカルビが代表メニューとして有名です。 このドゥンカルビは基本2人前ずつ提供され、コチュジャンやニンニク醤油など様々な薬味から選ぶことができます。 その他にもサムギョプサル、手作りソーセージ、蘇莱浦口から直接空輸してきた伊勢海老など多様な食べ物が用意されています。 飲むことを楽しむ人のために、フルーツ焼酎やワインなど様々な酒類も用意されています。 韓食-カルビはその豊かなメニューと良いサービスで多くのお客様に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "京畿道楊平郡江河面田水里6にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数はいくつですか？",
            "answer": "このレストランは120席を備えています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室は提供していません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューはドゥンカルビです。"
        },
        {
            "question": "ドゥンカルビはどのように提供されますか？",
            "answer": "ドゥンカルビは基本的に2人前ずつ提供されます。"
        },
        {
            "question": "ドゥンカルビにはどんな薬味が選べますか？",
            "answer": "ドゥンカルビにはコチュジャンやニンニク醤油など様々な薬味から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは他にどんな食べ物が用意されていますか？",
            "answer": "このレストランではサムギョプサル、手作りソーセージ、伊勢海老など多様な食べ物が用意されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは酒類も提供されていますか？",
            "answer": "はい、このレストランではフルーツ焼酎やワインなど様々な酒類も提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなサービスでお客様に喜ばれていますか？",
            "answer": "このレストランは豊かなメニューと良いサービスで多くのお客様に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 395
    }
}